招老婆（要有bno)肥醜不拒，肯帶我離開香港就ok

利申：27,a0 中上樣，bmi 25不煙不酒

男要唔要？

唔屌屎眼，but 可以含

田伯光呢條死淫蟲，竟然都仲唔係A零

咁屌馬眼

你咁錫身就同你個屎眼一齊留返喺度

a0有幾出奇

唔想第時失禁瀨屎

真心post 非誠勿妖

啲死基佬就係咁仆街冚家剷

唔洗你屌
我屌你